仲有幾多人記得4000蚊果回事

5000億 10000億
通常不出7日，香港人又會將佢沖落廁所

可能等你哋諗住有咩搞作嗰陣就突發派

呢到仲有好多傻柒反派錢嫁

唐琳玲有無人follow